有無人呢個星期無啦啦靚仔左

無啦啦發現自己靚仔左仲靚仔右添

個「仲」字有錯 你唔改？

難得有人同無一樣戇鳩

肥絲今次無野講

做愛呢咁